《黑帮的终结》山姆·奎诺内斯著，《太平洋标准洛杉矶》给美国带来了现代街头帮派。 William Boot | | 2015年1月4日| Daily Beast 
 不过，至少马克莫尔听起来像个来自太平洋西北部的白人。 Iggy Azalea的文化犯罪|Amy Zimmerman | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 由于它作为宠物很受欢迎，它已经跨越太平洋来到了中国。 佛教偷猎动物求善业|Brendon Hong | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 他是一名年轻的陆军空军中尉，1943年5月，他的飞机在太平洋坠毁。 迪克·切尼vs“坚不可摧”迈克·巴尼克尔| 2014年12月15日|每日野兽 
 为了打破自我毁灭的循环并痊愈，她决定独自徒步1100英里的太平洋山脊小径。 独家:瑞茜·威瑟斯彭金球奖提名影片《荒野求生》的制作Marlow Stern 2014年12月12日 
 他的朋友走了，这是他和平愿望的保证; 路易斯喜气洋洋地从膝盖上站了起来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 呼啸的信风和浓密的白雾正在太平洋的某个地方冬眠。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他说:“我就叫它‘太平洋’吧，因为我从来没有见过这样的地方。” 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 在这个地方，根据我们的地理学著作，大西洋改变了它的名字，改为太平洋。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 这个非凡而不幸的人是第一个把目光投向广阔太平洋的欧洲人。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆